［譚仔］有無人見過有高質阿姨？

留名待圖

樓主唔拋磚引玉

新移民白滑大波少婦

老老實實好多北方人個鼻都唔錯

見過百得阿姨

我就係見唔到 但覺得實有嘅 想睇下有無人預過

圖

上原亞衣

呢家見到個幾靚 似骨妹

頂多廿尾 個牌寫住實習生

睇多兩睇真係幾靚女

你老母仲靚呀

你老母做譚仔添呀

圖呢？

生加